究竟馬撚有幾串?

如題

有馬撚咁撚串

馬撚咁長，仲要吊吊揈係你面前跑黎跑去
你話串唔串

咁點解唔係其他要係馬?

淘寶馬雲講野真係好串